屯門牛入一入黎 富泰疑似有人係大陸返落嚟 （湖北人）

五知真定假 自行判斷

叫佢報衛生署啦屌

五佢老母 死快啲

推 比屯門牛睇

Push

據説寧泰樓三十幾樓
推啊

tui